侵競選經理要求Wisconsin重新點票

Campaign Manager Bill Stepien on #Wisconsin: President Trump is well within the threshold to request a recount and we will immediately do so.

AZ都要屌你老母

但都唔夠
最重要一定要查嗰一lot十幾萬票係咪真

得閒既話順手

屌，上次玩完啤酒危機，今次玩飲品危機

唔止重新點票啦
屌你不如睇返CCTV點解無拿拿突然爆左12萬票
我仲記得係美國時間4點

侵講到明4點要cut繼續收票
4點後就多十幾萬飛

meaningless.

已經做一堆假票，任你點又如何

仲好記得係唔知點解無拿拿停左點票
之後一野爆左上去
美國大選POST 6定7有巴打講

Trump all leading個陣無啦啦停左
之後就90度上
張圖仲要係538整